//=================================================================================================
//
//	Windows用 対戦格闘パズルゲーム
//
//	『かくぱず！』
//
//	var 0.01 未完
//	2018/11/04(金) デジゲー博2018 
//
//=================================================================================================

//製作者	：	秋原　やなぎ
//サークル　：　あきはらソフト 分室 やなぎソフト
//Webサイト	：　かくつく！　http://kakutsuku.sakura.ne.jp/
//E-mail	：　akiharayanagi@gmail.com


◆動作環境・インストール・実行
OS: Windows10 デスクトップアプリケーション (Windows7以前は非推奨)
ライブラリ: DirectX9
入力: ジョイスティック・キーボード

・インストール: フォルダ"\"以下のファイルを適当な場所にコピーする。
・アンインストール: コピーした全てのファイルを削除する。
・ゲーム実行: 実行ファイル".exe"をダブルクリック等で開く。

その他の実行ファイル
・"Setting.exe"で開始条件の設定や、ジョイスティック・キーボード入力の設定が可能です。

※このソフトウェアに関して何らかの問題が発生したとしても当方は責任を負いません。


◆ゲーム概要


◆操作
上下左右　		：	カーソル移動
ボタン１		：	入替(決定)
ボタン２		：	キャンセル
ボタン３		：	(未使用)
ボタン４		：	(未使用)

Esc				：	終了
Alt + F4		：	終了


◆ストーリー


◆キャラクタ


◆付録


◆素材・クレジット


[BGM, 効果音]

無料効果音で遊ぼう！
http://taira-komori.jpn.org/freesound.html

全曲無料・フリー音楽素材/魔王魂
https://maoudamashii.jokersounds.com/



